濕鳩大賣廣告

一定係我個網站嘅廣告價錢太低所以先係度賣
一定係